光復後再見

大家到時再見啦

到時集中營見啦

ideas are bulletproof